\begin{center}
\index{Mera män}
\subsection*{\large{Mera män}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Milord}}
\end{flushright}          
\vspace{-8pt}

Vi vill ha mera män,\\
vi vill ha flera män.\\
Vi vill ha stora, starka\\
muskulösa män.\\
Dom ska ha hårigt bröst,\\
och djup och sexig röst\\
och de ska orka med oss\\
tills i morgon kväll.\\
Na na na na na...\\

Sen kommer nya män,\\
det ska va krya män.\\
Det ska va unga, fräscha,\\
oförstörda män.\\
Vi ska förföra dom,\\
vi ska förgöra dom,\\
så att de kryper hem\\
från oss på morgonen.\\
Na na na na na...\\


Se vilken mogen man,\\
och tänk på allt han kan.\\
Han är ju kunnig, sexig,\\
och så har han charm.\\
Han vill ta med oss hem,\\
och prova ut hans säng,\\
men vi ska göra honom\\
till vår egen dräng.\\
Na na na na na...\\

Vi vill ha män med stil,\\
vi vill ha sexappeal.\\
Det ska va män med pengar,\\
kontokort och bil.\\
Och vid den minsta vink,\\
så ska de lyda flinkt,\\
och ge oss sex,\\
och nya smycken och en mink!\\
Na na na na na...\\